頭皮毛囊炎 頭皮紅 求救🆘

用乜洗頭水好啊？
有冇解決方法啊

Pish

去啲salon 或者賣頭髮/皮護理既鋪頭問下
好多都有 around $150-$300到
冇咩特別洗法 同平時一樣

會發炎係因為平時出汗多左個幾日洗得唔乾淨
例如做完運動 個晚洗兩次洗頭水會好啲

泥水佬

巴打都有？

唔該巴打 即係search附近鋪頭喇

沙維巴打 乜黎啊？

藥用洗頭水，專攪你果啲架喇，你去睇完醫生都好大機會叫你自己買呢種洗頭水，當然你要穩陣最好睇埋先囉。

巴打之前都有頭皮紅？ 係咪好有效啊？

由細到大都無出過呢啲問題，早排修到個頭好短，我妹見到我頭背好多紅點，睇完醫生就係開呢種洗頭水，叫我自己去藥房問，keep住用有效，但唔知斷左會點，我都要問下醫生，百零蚊支，一般藥房都有。

唔該哂巴打 祝你早日康復